iphone新用家開apple id果陣記得唔好揀中文

有機會d資料預設會擺左係大陸
去其他地區開apple id之後再轉返地區
咁就預設係擺係原先果個地區舊雲
好似係

apple好安全

台灣呢